頭先我推咗個post 5分鐘之後比人ban咗

我頭2日係舊高登果面開咗個post話：「聽講係黎叫林早洩食屎會比人block」。
咁我見無人覆，咁我咪自己推咗幾下囉，點知就比人ban咗

佢係咪真係咪小氣